(即時有片) 黑警: 「我就係搞你，搞埋你條女！」

所以要趕走晒記者先放便恐怖分子發癲

死全家啦仆街
黑警你老竇老母橫屍街頭

Asia finest my ass

Tui

G chi

呢隻賤畜講嘅

一來就大大聲屌人老母
香港警察真係好專業

推

PR呢

正常社會可以告恐嚇意圖強姦
但係香港係唔正常

屌佢老母

有咩佢唔搞呀，林鄭除哂衫咪一樣衝上去搞

所以咪大膽到當值時嚮警署裏面強姦
落更時就帶去酒店輪姦
成班持械強姦犯黎

黑警咁樣算唔算恐嚇
算唔算意圖強姦

咁既年紀咁既樣都有花，睇嚟而家智商80就可以有

垃圾公安

準備拎銅紫荊了

Push

好撚專業

黑社會

文宣

預約強姦

不嬲任屌

又想強姦市民

推到佢仆街 dklm

強妝犯

專業

黑狗都冇撚，點搞？

推 記者有機會就問下林鄭 叫佢解釋

算唔算性騷擾？？

香港警察=強姦犯 自己個女都姦架D冚家剷

共黨皇軍

push

黑驚俾人搞唔好問點解

推手

皇軍都係惡得3年零8個月，睇你班死黑警惡得幾耐

聽晚搞邊隻水炮車好

好撚型咩死黑警
你老婆同個女咪又係俾人搞

正仆街

死全家

CLS

唔係全部著ea7揸筆袋炸手就係元朗鄉黑

黑警死全家

死黑狗等比人放血

fb片已del 去ig睇

老豆搵仔

有人影住即刻細聲番

党隨時會放棄既棋子
為左加分保形象 任何公安人員都可以放棄

上班掛在口 休班就去做

遲啲應該真係會見啲狗當街強姦女仔

推撚爆佢

.

fb重有喎…

班狗真係搞埋佢條女都唔會有事

我就係搞你，搞埋你條女！

明天丙强話係市民講既

咁柒多嗲

即刻除褲就地正法丫嘛死黑狗

係恐嚇呀
係呀
佢哋係犯罪呀
佢哋係罪犯呀

諗多左
我夠膽賭丁清算個日
班賤種左膠全面上水
然後屌返你「唔放低仇恨」

最後屌到唔知情個班以為你先係有份打人既差佬

屌你老母

惡過啲爛仔

吊你老母!死全家啦仆街
黑警你老竇老母橫屍街頭

影到number 就告得
好似係

有無用另計

死狗

Push.

推到搵到個仔出嚟

警察同黑社會都係一班人黎

垃圾毅進仔

頂，同40年前兇我的飛仔，一模一樣

屌你老母狗即係狗

屌你老母死黑警

Cls...

有冇老婆
有冇囡囡

皇軍

Fuck the popo

高院唔係頒令警犬要有編號咩

推爆佢

推爆。強姦犯又開工。

明目張膽日本皇軍

睇唔清楚囚犯編號⋯⋯

幾時一齊搞到佢地x家x

好型

有牌爛仔

支那賤畜樣

黑警又要問人係咪咁憎佢地

鄧炳強點解釋？

反擊未
淨係識係連登散播仇恨
係嬲既 殺警啦你又唔撚敢啊
戇鳩鳩死死氣咪拎身分證出嚟

之前肥佬黎講搵人搞你都刑事恐嚇
宜家

恐嚇？
性騷擾？
公職人員行為失當？

你老母俾狗屌啊
顛倒因果邊個散播仇恨

係連登惡無用咖
推大肚婆個單 你地咪又食企定定食花生

死黑警

死垃圾黑警

Cls

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

我係指呢隻賤畜

個別事件不作評論

香港警察

你又有咩高見呀撚樣

唔知佢做人有冇仔女咁仆街都講得出

死賤狗

死黑警 屌你老母

屌死黑警

你收皮啦死黑警

老豆又揾仔？

死黑警 宜家警權滔天 為虐市民 無奈至極

果對死人眼十足似支那賤種眼

哇 惡撚到 見女就想搞 係咪痕到咁啊

backup 左先

呢啲就係專業國際水平？

古惑仔

佢架水砲車笑其他人搞緊，對佢冇哂引仲唔轉場咩

條黑警講過就當屌左閪...真係可憐

次次都安安全全又放工，乜事都無，一隻次次都無事其它見到又點知驚呢

黑警落地獄

想老強

手土

惡過共產黨

I can face

咁阿， 搵佢個女出嚟俾大家搞囉

我想攪佢老母多d
想試吓臭罌出臭草到底有幾臭

個證件套入面冇證件

黑狗想強姦人

解決方法不解釋

推爆煲大佢啦

係咪白衫就唔撚使證件

p

成班黑社會

黑社會都比狗有規矩

社會寄生蟲警曱犯法唔洗你教

你有無女，我都搞埋你條女

其實點解白衫就唔使膊頭有no.?
成件事好撚on99 高級就唔會犯錯啊？

Tweet

Rape threat 喎

婦團 女性主義 女權主義 有乜感想？

見唔到聽唔到？ 選擇性失明？

#Notmetoo

我就係法律

分分鐘孝敬埋畀曱甴平

都試下告恐嚇

黑狗警去食屎啦

理西得班阻膠 堅持己見 贏果刻 一定全部黑警狗官捉去大屠殺 仲要令佢地最痛苦咁死去

光復香港 武裝革命囉
不過你班人咁怕死 嬲完聽日準時返工算啦

強姦犯